張崑陽：中共打壓係佢喺後疫症圍堵來臨前嘅垂死掙扎

Source: Facebook 張崑陽 Sunny Cheung

國際戰線一定要繼續，我哋要盡最大嘅努力去拉攏盟友
無論retweet啲memes又好，定係正經post又好，Twitter都好需要你
仲唔快啲打開你嘅tg去 @TwitterHelpBot 做任務

推

講得好

啱!! 我睇法一樣
我有實質建議:
強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

俾錯負評
香港做咗咁耐白手套食兩家茶禮
歐美依幾年睇通睇透啦

push

絕對係

應該話, 雖然歐美知道香港係有人不滿支共, 但已經返唔到轉頭唔理得咁多, 特別係管理重要資源同權力既人都係親共, 所以我地呢D小人物既不滿同反抗代表唔到真實情況

做咩咁認真理五毛圍爐

［國內戰線行動post］揪出及檢舉警隊及政府的孫力軍餘毒

同尋晚城寨講嘅差唔多，正正因為佢情況越嚟越差先越迫越緊

咪就係

越危急關頭越要冷靜睇清楚局面

真係無左獨立關稅區，咁可以同美國傾，開個認證制度，支持民主自由既公司有美國認可，就可以繼續同美國做生意

新冷戰倒數

咁做如果要成功, 執行起上黎好貴好難
我依家開始覺得, 中共咬實唔放, 假如美國係認真還拖,
美國會幫香港打, 但唔會幫你復原同解放香港
只係拎香港同疫情作為出師有名, 美國佬最緊要有大義,
最後香港都會收皮

一齊打國際線

國際線不如遊說台灣或者美國俾軍事訓練啦

似係香港垂死掙扎，然後等死多啲

知道

pish

Tui

香港死就緊 呢個係中共臨死前既瘋狂 佢一定會攬住香港一齊死, 最重要係迫到中共死 咁香港先可以重生

香港人最叻係咩?
魚蛋論
香港人精神

置諸死地先可以後生我仲有幾廿年人做，天大地大唔信無左支那重建唔返香港

前路將會好痛苦
有準備做波蘭既心理準備

If we burn, you burn with us.
見到中共倒台，香港死又點話

未到最後一刻，都唔好放棄希望

最慘而家係香港死，中共唔死，大家諗定後路，雖然而家已經有啲遲

定果隻都係五毛

但係美國依家賣啲高科技野畀香港公司都好似有呢啲制度，仲會抽查有冇偷運去其他地方
貴就唔緊要既，同美國做生意有錢賺，啲商家唔會唔畀既

我係個運動已完5毛post叫人打國際線
比人負爆
連登一至五好多5毛

呢兩個星期中共急啲咩 大家有目共睹

狗急跳牆
不過真心香港已經無得救

因今次疫情搞到全球雞毛鴨血 全球國家實搵支那算帳。 面對全球既圍堵同制裁, 支那可以挨得幾耐?

咁信你個澳門金融中心囉

既然而家都咁痛苦，
我想痛苦得有尊嚴啲

個標題好有郭文貴feel

個人睇法, 支共收皮, 美帝一定會扶植一個親美政權

如果香港真係好彩無被催殘, 基建同制度得以保存, 再加上香港人普遍質素高過大陸人好多, 香港會再次成為踏板俾全世界進入一個落後但全新既支那, 當然前提係支那唔會分裂成幾多個國家, 而且keep 到大部份領土(新彊西藏可以幻想到一定獨立), 直到支那真係可以完全有民主, 人民質素有提升為止, 當然, 美帝都可以同時扶值埋上海等大城巿, 無話一定局限係一個城巿到, 始終支那巿場係大, 你而家同佢反枱唔代表以後唔可以繼續係到搵食

收皮咪收皮
攬炒唔只係口號

事實, 美國班人係認真索償
支那仔頂唔住美國就一定仆街
佢根本賠唔起
賠得比美國, 歐豬根本追撚住黎

呢個時候係需要睇下呢啲回血文

推
講支共現況呢part分析得好好
但係香港人嘅行動呢part要再諗諗

我就睇得遠少少, 當全球各國疫情慢慢抒緩減退時, 佢地一定會搵支那呢個疫症源頭算帳, 面對全球的索賠 制裁, 支那可以挨得幾耐?

其實你預左成套新疆模式會落哂係香港 係今年內
都唔到你諗驚唔驚
除非你有錢移民 否則留係到都係共存亡
企係到死總好過跪係到死

唔好咁老定，大國政治始終都係利益行先
好似沙特咁，整壇911出嚟都仲可以有美國撐腰
國際輿論一定要咬到實唔可以鬆懈

國際戰線好重要，Milk Tea Alliance係個好開始啦可以試下同其他國家都整下民間組織

執行上唔難
只係泛民需要做若干概轉型

唔係唔work, 你起碼要有足夠既表忠

揮美國旗，龍獅旗，雪山獅子旗
被共匪毒打監禁過等等

又係中共垂死掙扎

每個月都有評論 標題係用垂死掙扎 4個字

要令惡魔現身，首先要落地獄一轉
兒登仔已經諗緊點走佬真係冇野好講

發緊夢

未來局勢越來越緊張
美國提供軍事訓練比香港革命黨係完全唔奇，亦都應該要做。
不過國際線個班敢唔敢做？就難講

至於揮唔揮美國旗，當時美軍都係冇揮法國旗，富蘭克林遊說法國出手。
香港有戰略價值，係敵人（中共）嘅敵人，又係民主陣營嘅一份子。
講到要「表忠」就太過喇，香港人唔係奴才。

up

當然係死口唔認有責任
更加唔會賠錢

所以支那先又加免稅，又加買美國農產品

你都啱

btw而家各條戰線都有儀式化跡象
共產黨都嘗試見招拆招

要破解就要再諗新招

推支持，我地要加大壓力

4樓、7樓，仲有冇block漏

攬炒一直都講緊一齊死 如果老美唔搞中共 我地先係死梗

好文 Push

其實冇得唔賠
拎d國債黎還就得

好多人對武裝都有偏見或者潔癖。
成日提國際戰線，我唔係話國際戰線冇力，國際戰線好重要，但只係做一啲條例或者立場式嘅遊說係唔夠。
當年孫中山革命成功，除咗海外嘅支持，仲有實際嘅軍政訓練。
成日想國際戰線出手，其實同外判比人做冇分別。

退一萬步講，假設美軍deploy黎香港，你當地人都要比軍事上嘅支持啦（後勤、當地情報網、保安）。

但香港人本身冇受訓過又點會識呢d野
美國同真係黎 可能派自己人黎做情報後勤仲方便
我地點說服到美國願意比軍事資源我地

幾辛苦我都頂
點都唔會辛苦得過日日比人用刑嘅手足

靠大家一齊Twitter啦

支那嗰種民族主義根本容納唔到民主

agger

老實講句CIA想搵人接頭。但佢唔知搵邊個組織比訓練

最大問題你香港好難成立一隊又秘密但又可以暗中招兵買馬去美國 指定地方接受軍訓既隊伍

講左最兩大要點 就係keep connect 國際
國際戰線唔可以放棄
我地都要繼續訓練 等於有機會參軍或展開大型本土勇武抗爭

依件好耐以前就已經block左嘅五毛又是咁快爭頭位

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

呢個post 好多block咗嘅五毛

，

Pushhhh

無/唔想攬炒嘅心態係咁
完全唔諗下執行起上黎難度同成本...
我當佢講影可嘅野真係work, 以香港嘅商家佬心態你估佢地唔識企邊咩 當年廢老陳百祥都識舉龍獅旗啦

唔講都唔覺攬炒原來同魚蛋論好似

咁堅

全球圍堵就緊 不過衰野香港受晒姐

Push

中共食左香港
就會鎖國行計劃經濟保政權
香港點都要食依一次衝動
大家睇路
佢唔理西方點告
你一係就出兵打佢

大家比啲耐性

我諗緊一個文宣，就係要令大家消除一般C9對武裝起義既潔癖
用歷史做背景應該再好不過
我知一直有做但唔夠多